[又一個condom]輔警一哥涉天台僭建霸官地 屋署地署調查 楊祖賜：倘不符要求會改正

全文click入去睇，陶輝、25KG蝴蝶效應，反貪污，捉陶輝！

【明報專訊】再有警方高層涉嫌僭建。本報接獲投訴，指稱現任香港輔助警察隊總監兼新鴻基地產市務總監楊祖賜，其位於西貢北港新村的村屋涉僭建，在天台加建面積約天台一半、頂鋪太陽能板的構築物；並涉嫌擴展村屋地段，佔用官地泊車。有關注團體指出，該構築物已圍封，違反屋宇署規定。楊祖賜回覆本報稱，該構築物並非固定建築物，是以可裝拆式圍板搭建，已委託專業測量師跟進，「如果真有什麼是不符要求，就會改正，或拆除某些不符要求的地方」。

明報記者識用Google Streetview

推

知法犯法 全是狗賊

反貪污，捉陶輝！

本報接獲投訴

會改 不過係改法例 又然

又地產又輔警，兩大仆街元素齊晒

又唔知邊條散仔要比人篤了

Sell HK + 狗

用Google Streetview check村屋僭建真係好絕

白衫成為condom

又sell hk又做狗

新鴻基

狗上加狗

做租務又會唔識UBW

遲啲成個地政署閂埋

不管你信不信

Push

大波華工程師+律政律
佢老公係行內出名既工程師
兩個夠話唔知係僭健啦

犯法講成不符要求，因住俾人爆多啲嘢出嚟